如果你输入“pizza”，你会得到一个相当一致且或多或少平坦的图形。 Aayush Gupta | 2021年2月12日|搜索引擎观察 
 但Epic已经努力确保模型看起来尽可能自然和一致，即使创作者试图让功能和尺寸完全脱离可能的范围。 2021年2月11日，与Epic的超能力者创造者Stan Horaczek一起创造的可怕的现实数字人 
 也有大量的研究表明，社会资本是社区如何应对危机的关键决定因素。 研究人员确定了一些社区对冠状病毒免疫的社会因素bbbchristopher Ingraham |021年2月11日|华盛顿邮报 
 公共卫生部门还可以与各组织和值得信任的社区领导人合作，制作文化上一致的关于疫苗接种和其他健康主题的多媒体信息。 美国分发COVID-19疫苗的努力出现了一个大问题? 可怜的互联网接入。 Tamra Burns Loeb, Et Al./The Conversation | 2021年2月10日|大众科学 
 整个赛季，在联盟的顶级大个子身上，Terps缺乏稳定的前场存在，但俄亥俄州立大学的阵容更接近马里兰大学。 马里兰大学在输给排名第四的俄亥俄州立大学后，错失了提高其NCAA锦标赛希望的机会 
 这份新报告与大量尚未改变公众对酒精问题看法的研究一致。 美国人喝酒太多，但我们不是所有人都酗酒|加布里埃尔·格拉泽| 2014年11月25日|每日野兽 
 我们需要对宪法规定的权力分立进行全面、一致的捍卫。 奥巴马对ISIS的战争是非法的。 兰德·保罗2014年11月10日，每日野兽 
 如果这是真的——这似乎与坊间传闻一致——今年大约有50名政权人物被杀。 为什么朝鲜释放两名美国人|Gordon G. Chang | 2014年11月9日|DAILY BEAST 
 最低工资标准符合保守派的理想，原因有四。 为了让他们的胜利持久，共和党必须解决最低工资问题 
 这一投票与我担任大使时看到的他对反对派的领导是一致的。 认为“国家”太左翼的布尔什维克|Eli Lake | 2014年10月26日|DAILY BEAST 
 这是靠与中保所立的约，与与人所立的约一致。 契约条例|约翰·坎宁安 
 在这方面所欠缺的主要是纠正他们的观点:他们的努力是和谐和一致的。 契约条例|约翰·坎宁安 
 商务信函应尽可能简明扼要，与主题一致; 清晰，切中要害。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 撇号在文本中的使用不一致，就像同时使用don和don一样。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 但我想强调的是，斯瓦德什是唯一与谦卑和爱的法则相一致的教义。 印度铁路三等，圣雄甘地